勇武少一個就少一個 求你連續罷工

次次戰役都損兵折將

香港人最大本錢就係經濟

唯有連續罷工才是出路

推

多謝你

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

搵律師救義士